【技術撚】二戰法國抗納綷靠 Radio Londres 今日香港人都可以

由今日開始帶收音機出街聽民間電台！
由今日開始帶收音機出街聽民間電台！
由今日開始帶收音機出街聽民間電台！

最後最後
光復香港 時代革命

係

無線電波大氣廣播必須使用

終於有人識講呢樣，好野！

PODCAST啦 咩時代呀

1. Digital signal有delay
2. 現場冇信號

我唔係話podcast 冇得做，各自爬山

起身就推post喇喂

收你個音機用手機會唔會先進啲

呢個唔錯，整個電台比老人家聽

收音機唔會比人DDOS

support 推爆

我懷疑有人恐慌，想spin走呢個idea

科技太進步了

年輕一代不知道收音機其實是心靈補藥

ho ball 一齊諗諗佢

good idea
睇落可行

上面話用電話
人多起上黎就收唔到
radio就無依個問題

但係有心既人要秘密行動，唔好比人抄家

手機本來就有接收大氣電波廣播radio既功能
點解要帶多舊野去街

話雖如此，警黑係可以干擾無線電波，technically equivalent to ddos

用電話app+耳機線

樓主一言驚醒

點用法？

係就最好，但我所知新型號嘅手機都拎走左FM接收器，就算話有收音機功能都係經data network

download個收音機app

原來
咁買個馬迷收音機

啲app唔係用數據接收咩？

呢樣我唔知喎 原來馬迷有專用收音機

輕輕一推

推

所有方法都要試一試

幾個人用radio上唔同既大樓天台再用drone 去report 位置

我構想第一步就係咁
後續可以更先進，天台發射器用data network收signal source。咁做就放低發射器就走得，減低被捕風險。

or係d後樓梯d洞度放又得， 有drone加radio會易睇好多

409MHz 是否可用

何解要409MHz?

I see. 要考慮埋接收方是否普及。一般唔會買walkie 當收音機用

技術上可行，但普及性不行

自推

港共斷你網啦on9

Tui

Push

如果堅·開台預埋小弟一份

以前會考部收音機可以重見天日

409可合法使用，用來廣播應該吹你唔脹，walkie 其實都好平，只係市區高樓林立情況下收發表現差
以前學生年代行山，空擴情況下喺西貢水牛山可收到港島訊號

21世紀有21世紀嘅方法嘅，唔一定要靠電台嘅
不過如果現場有電台講狗係邊/前線要咩/前線推進後退 咁會好幫得手

呢個問題認真諗咗好耐
俾人cut網真係成個運動即刻玩完
依家都係靠網上連登/tg先至搞得成
政府/中共一癲起上嚟cut我哋網絡
我哋可能連俾人屠緊城都唔撚知呀

不如唔好再講"手機"
呢啲蝗式中文
用返"電話" 無咁哽耳

Radio

應該好快
收音機 = 濫捕新藉口

Go

咁投注站大把廢老...

sometimes the old way is the best way

Simple and reliable!!!

如果到時民間有足夠發射器同收音機，都仲有得救

佢哋得 因為老
你後生 +部收音機
就返犬署坐坐先

推

做埋冇壞

長知識 原來新型號手機可能有FM功被deactivate 左。有冇巴打對呢方面有研究？

The ability to access the radio is a standard feature in the Qualcomm LTE modem, which is used in most of the world’s smartphones. They most likely include this capability because using a smartphone to access the radio is common in the developing world.

And it’s simpler to deactivate the radio chip than to use completely different modems for phones sold in different areas.

推呀！

各位android用家可以試下條link講嘅NextRadio app嗎？
試完話我知得唔得？

唔記得貼link

一推再推

push

上網咪得 做乜9

傻架咩
用手提電話收FM要用耳筒㗎
你估真係有antenna係部機入面呀？

fm 收音機old school but work. 加多條網上直播就perfecto